原來噚日林鄭真係出左黎

呢條八婆，如果畀佢和平落區，佢又可以繼續扮無事繼續執政！

唔落深水埗？ 屌你老母